其實有無人知入境 海關啲工會搞緊乜

點解醫護搞罷工搞到hum hum聲
你地可以無聲氣
明明都燒到埋身
唔好話咩 政府部門好難
多藍多廢老
屌你啦 醫護唔多咩
人地都肯搞
你地係到做乜鳩
仲日日奴性返工？

推

公墓園驚無咗份工呀

等陣先啦，諗緊點幫黑警砌生豬肉

樓豬想入面d 手足俾人清算？

紀律部隊嘅工會係用嚟飲飲食食搞北上團奶共埋高層堆搏升用嘅

公墓園真係有咁多黃爆撚左口罩去左邊,邊個落ORDER唔整交通燈,邊個話唔開紅隧啦,公墓園根本成班都係為鐵飯碗出賣人性

唔知
淨係知好黃

為份工囉 燒到埋身 但燒唔死自己咪算

我個海關fd由721開始唔同人講野
驚冇左份工驚到依家

點解新公務員工會仲未做野

公會全紅

有良知的一早辭左啦

做緊咩?咪加入狗隊，鎮壓香港人囉

比個例子你
美孚

果啲濕鳩工會全部都係工聯會屬會

搞緊保住分工.

公務員比較多陰濕法例管住 , 屈成行為失當會比較麻煩 , 會唔會集體請病假 ?

條底褲好黃

佢地好黃嫁

怕無左份工, 班友打正苦工私人市場有撚競爭力, 醫護就話唔驚姐

奶緊政府

醫護咪一樣

紅底